喜歡的人懷孕了

但係爸爸不是我
可以點做?

做養父

冇咁偉大

與你有關?

去瘋狂中出佢 強行插入你DNA入胚胎

有菌的